未睇冇資格屌vs又要睇又要屌

邊面先係啱

未睇冇資格屌
又要睇又要屌

汝非余，焉知余不知魚之樂？